行為支持 反送中

呢幾日 係 係個情況淡左落黎
好心之前支持過既男男女女
唔係po 相關事件進展/消息
就不如唔好po story

你諗下 個個出去上街
番去碌下手機 見到身邊既人飲食 玩樂 見到都頹
如果係有心想令事件更好

不如唔好再po旅行玩食好西文好打擊士氣
咁樣可以令大眾焦點係番呢度

咁又唔可以阻止人
最多係呼籲 咪當享受下香港最後一點嘅自由
之前有一排灰到忍唔住喊
都係睇下呢d避世post
忍住少d追連登先好返
Sorry我係廢青

問題唔係可以比人避世 成個勢係淡化緊
黎緊既上街人數至驚一次比一次少

其中一個原因係大家睇完生活po
個個都想回復生活

老實講 邊個唔想
但依家係人會受群眾影響 一個走=/=一個走
我咁樣呼籲係想留住人
起碼唔想比被玩樂撚 不問世事撚影響咁多

推